突然有一種講唔出嘅失落感

好灰 笑唔出⋯

1

唔好頹⋯⋯

打個飛機

咩事牙

係囉，打完應該心情好好

2 3 笑～

多謝你呀翼翼

Thx u 啱啱嗰刻萬念俱灰

要戒！

小美 肩肩唔知點解突然唔開心

幫我

邊個蝦你

頭先返返吓工 無啦啦思考一啲嘢 就灰咗

諗咩咁sad

吓 做咩嬲

人生。

人生呀

會唔會係撞邪

唔開心咋啵

人生真的很煩

但突然嘅話⋯⋯咪有可能

真嫁

成日都係咁
係咪冇得救

永遠不要同情自己，同情自己是卑劣懦夫幹的勾當。

因為冇我

做咩唔開心

我係垃圾

牙傻

攬攬

短暫的溫柔 不要

我都係

好多嘢愁

因為我係垃圾

熱情開始被磨逝 唉

喂 咁啱啊 我都係

你講緊被忽冷忽熱？

屌到你不要不要

咁開心

唉好頹

沖嗰涼 會精神啲

諗住去食下嘢但心情好低落好想喊

向叔叔我傾訴

點樣可以令自己進步

我之前都開post問過
啲人話學多啲技能

返工用盡哂我啲精神
其實返工時間唔長但係好費神

我成日都係咁 突然間會灰到乜都唔想做 最近一次係尋日 直頭真係諗住死

飲咗少少酒，感覺舒服啲